［禁術］香港人忍法！

全部即走！消失於港島之中！
返去沖熱水涼啦！
咁我地就贏！

推

已沖完涼

磨席派又一次成功騎刧
屌佢老母
次次都俾人睇撚死你地死磨爛磨
幾時先識進步

警嫂要人

Almost there!

agger

屋企要人啊嗚

Push